「反制」英國的上上策 - 古德明

節錄

「反制」英國的上上策 - 古德明

中共無視《中英聯合聲明》，。。。。。。。。。

七月二十三日。。。。。。。。。。

中共可以做的其實很多。去年，美國向入口的新中國貨品加徵關稅，中共也就向入口的美國貨品加徵關稅；最近，美國制裁中共治疆高官，關閉中共駐侯斯頓總領事館，中共也就制裁美國國會議員，關閉美國駐成都總領事館。現在，英國容許港人赴英定居，中共也可照樣宣布：「英國人可到中國定居，居住滿五年，即可獲永久居留權；再居住一年，即可獲中國國籍。」這樣，英國人一定奔走相告，絡繹來歸，大長中共威風，大滅歐美帝國主義者志氣。

中共外交部說「英國違反承諾在先」，完全不提承諾載於什麼文件，非常高明。香港鄭月娥政府低手得多，竟然指摘「英國違反《中英聯合聲明》附件中的承諾」，忘了中共早已多次宣布「《中英聯合聲明》已完成其歷史任務，只是一分歷史文件」。鄭月娥有空，應多學習習近平外交思想。

【飛雲】影一張相等於7000蚊嘅時代來臨了！